［叫春post]

分手差唔多一個月了。係呢一個月入面我嘗試過放低你，忘記你，將自己既重心轉移，去學唔同野，做下運動。但當一靜落黎就會諗起你...... 你係我第一個拖手既女人，但好可惜唔係我最後一個拖手既女人。 原來有時唔係我唔想放低，而係我放唔低...... 到底我要幾時先可以放低你....

慢慢就慣

希望可以承你貴言啦巴打

你想得到她，必須要證明你不需要她 得閒無野做可以睇下唉瘋人既故 會學到好多野